一人一個剪髮經歷-剪左柒頭點算

一起身，望一望塊鏡，發現頭髮長左。臨近番學，於是去左屋企附近既髮型屋。
走到髮型屋門口，沒有舊式髮廊的三色轉燈，換來的是新潮的設計。我無諗咁多就推開左門，門鈴響起，我知道 一場講求緣份既戰爭即將開始。
「先生，係唔係剪頭髮？」一個着住黑色皮褸既接待員問我。每次聽到呢句都好疑惑，唔通我入黎借錢咩！但係我無咁同佢講，我只係答佢「係」，佢帶我埋位坐低 然後問我有無指定髮型師，而我每次都會話無指定。
皮褸服務員「哦」左一聲，然後就叫人帶我去洗頭。洗頭係其中一個非常期待既環節，就好似按摩一樣。我訓左上果張放唔到腳既床上，學徒開始同我洗頭，一連串既問題「水溫啱唔啱」「啱唔啱力」「有無邊度痕」...... 我統統都唔想回答，而佢亦洗得好求其，結果完全享受唔到。我同自己講「唔緊要，始終剪髮先係主菜！」
學徒帶我番坐位，又係求其咁同我吹頭，吹完個頭仲濕淋淋，佢放低個風筒 髮型師就黎接手。無帶眼鏡既我隱約見到係一個後生仔，衣着同其他人唔同，其他人着到rock友咁，而佢只係着恤衫襯黑色冷衫，比較純樸。
佢開始同我剪頭髮，每一下都好似精心設計過，非常細心地幫我剪，比着係老師傅，已經將我既頭髮當牛雜咁剪。而佢就好細心咁幫我剃走側鬍同埋頸上既細毛。我無帶眼鏡，睇唔到個頭比佢剪成點，但我已經非常滿意佢既細心，打算剪完頭髮 問佢叫咩名，日後都搵佢剪。
過左一陣，佢放低左把鉸剪，用風筒幫我吹走頭上既髮碎。我帶上眼鏡，望一望面前塊鏡，「仆街！柒頭黎既！」。
之後沖頭、吹頭已經無曬知覺，成個人麻木左。我放低錢，推開玻璃門，門鈴再次響起，一股涼風吹動我的髮絲。呢刻，我只係希望番學唔會比人笑得太勁......

試過叫條友幫我前陰修到掂眉
點知佢夠膽死幫我剪到得1條到眉，其他就剪到勁短
仲比笑一陰大師
跟住無撚計...索性去剪個陸軍裝

點知比人笑監躉

仲試過個洗頭阿姐食住個豬柳強同我洗頭